有冇補牙牙醫推薦

門牙貼牙肉嗰度蛀左，有冇牙醫可以推薦
利申怕痛，唔怕貴最緊要手勢好
幫幫手

自推十次 1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

北角曾永強牙醫
但有d貴
但手勢幾好

多謝chingmark低左

你邊區先

北區，九龍過海都得

觀塘有間仁心牙科，醫生細心好好

多謝你